攻打速龍方法，快啲同我入嚟

有鑒於啱啱頭先冇人理鳩我
我在此宣布呢一層樓
［b]專門討論點樣防守或者抵禦速龍攻擊[/b]
請各位發揮大家嘅創意力，天馬行空唔緊要
唔好第一時間否定人哋嘅方法
最緊要係我哋喺天馬行空之下，互相討論有咩方法係真係有效
我哋要改善方法，而唔係互相指責

小弟諗咗一個方法
冇錯，波子冇可能一早放喺地下做陷阱
但係我哋調返轉嚟諗
如果我哋喺班毅進龍沖緊過嚟嗰陣時
我哋先灑出去咁得唔得呢
唔使要好多，分散五六個人
大概攞住大概一支水樽份量嘅波子
再灑出去
唔知呢個方法得唔得呢
集思廣益討伐毅進龍

光復香港，時代革命
不割蓆，不分化

倒最平既油

去幼稚園探小速龍

自推

畜龍都有放工既時候
唔係得班狗先有得大搜捕

利申：同一切暴力割蓆、警犬除外

一齊幫手推下，唔該大家

我冇嘢講

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我地重係到!!

水槍shooter加長竹陣, 前排盾

水槍好似諗得過，但係有冇辦法可以解決水源問題？

速龍攻過黎應該效煙幕彈 之後撒

第二同第三線放煙

第一線放機油

水槍射油洗地

廁所大把

用印度神油

但係廁所同前線有一段距離喎

二三線放煙可以考慮或者試行
但係我哋點樣解決friendly fire?

放係可以 要小心唔好搞到記者

收集義士之尿

比記者影到好似唔係幾好喎
不過呢個方法我鍾意

超簡單防具升級(栗粉+水 2:1)

互推

廢機油 車場大把

放係地下 好似打wargame撒退咁 果d煙係阻視線用

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

用A3紙+瓷磚做盾
可以擋橡膠

咁樣嘅話放之前要大聲通知全部人後退
如果唔係有其中一個義士留咗係煙裏面就唔係咁好

室內地板落油

油

理性討論 如果真係灑啲波子係地下 咁記者點算 佢地都係我地前面退緊

準備出速龍，示威者走唔到，要打了

冼死佢地，然後呢?

用一啲有特別顏色嘅波子？提醒記者朋友注意

着boot 好怕油

波子太細

平地/上斜倒棒球，落斜拉絆馬索

馬路太粗糙就唔會，西鐵站地同商場先有用

建議大家唔好只睇熱門

但係今次防暴已經係邊放催淚邊推 基本上都幾難留意地下

唯一方法係長盾陣硬頂,2,3排長矛or遠攻
因為佢地係專捉走緊/低防既人

我就係諗緊 可唔可以前排擋緊嘅同時
用一啲方法減慢速龍嘅速度
令到佢哋冇咁容易可以用速度突破我哋嘅陣型

好似下圖咁 23線放煙 1線放完油走入煙撒

[img]

要知道d畜龍對準左人既一個心理弱點：
突然有野跑向自己/追住自己係會好panic咁，自然反應會後退/逃走

但諗極都諗唔到唔退可以點抵住d spray同棍

捉一隻速龍，5花大綁當盾牌用

打機緊講呢,燒野係work係阻到

其實封鎖到佢地快速推進已經好好多

冇錯呀
所以我想大家諗下點樣可以阻止佢哋快速推進

只要有煙阻到佢地視線 佢地冇得惡

但係我哋要點樣整啲煙出嚟？

槍街買煙餅 打wargame成日玩 一係燒濕報紙

燒野,好似今日架紙皮車

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

我好鐘意飲豆漿

我有認真諗過
一係佢地衝過黎果陣火攻
一係就拎捕魚網左右2邊拉開衝過去

速龍一定要滅

咁重
耐久唔到

食用生油，洗潔精
倒落地可以令前線有時間走佬

魚網OK喎

太重
不如用浮板

邊攞到?

前線一定要有一啲
有效檔橡膠子彈
四百張a3+瓷磚約7kg

如果唔想拎可以當係防彈衣咁著

用牛皮膠紙綁實

同一時間如果你唔想咁重可以拎走磁磚

用200~300張a3紙（~3kg-4kg

有效抵擋棍擊

魚網撒出去啦 後退仲衝過去咩
反攻都用得 有高位更好 網住中排 前排會被隔離 利申捉魚

即係好似捉魚咁樣灑出去？

都係覺得機動太弱
1-2個鐘已經好攰

(唔係講負面，但必先以前線體能為考慮)

長竹陣幾好。佢地埋唔到身

廢機油燒着嘅話好危險架，千祈唔好呀，處理得唔好會燒到自己人架

我本身係以擋子彈為出發點

所以我覺得原本個設計係要有

但係可以放埋一邊

等佢真係開槍嘅時候先拎起擋

其實邊退邊放係好好，但最怕tk到手足

參考下
頭5:00分鐘
前線裝備始終唔會多過對手
以打遊擊 + 輕裝機動為先

係 中幾條魚都難搞 要整返開佢 唔整又郁唔到
除非其他魚唔理自己同類繼續衝去揾野食 唔係既話都有減慢 / 削弱數量既能力

推

上高位 d狗一衝
例如樓梯

好似發夢當日電梯咁
d人只係變相應付第一個衝上黎既狗仔

你可以用野篤佢地落去
但唔好用遮

岩岩發夢夢到水槍入電油

非牛頓流體盾

我記得玩cso個陣 大家無論係 自己友定敵人都一定有對講機
而肯定要有耳筒插入 耳仔

但有時部對講機會沙沙聲
有咩方法可以消除或減少啲沙沙聲？

Push

係時候拎翻十年冇玩既彈珠人出黎

灑/撒要有高低概念，平地未必做到
不過2邊打開衝過去係會危險，所以都睇情況
不過魚網係攻狗既良好武器

因為狗一般都係槍/棍，冇可能即時切斷
只要捉到幾只佢地都要哂啲時間搵架生去搞

如果只係捉到1，2只既都可以就咁拖走

如果佢跌低抆頭虧佢條頸繩會玩死佢

有冇人諗過消防街井？

人多蝦仁少呀，
防守已經做得很好
勇武很勇但係欠缺攻擊能力
多數學生市民
冇左警棍暴龍還可以點

即係目前為止，我哋下一次可以試吓用魚網
擊退班速龍

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

扮隻大暴龍，一字排開

除左魚網之外
火攻方面除左雞尾酒

仲可以拎最簡單
訓覺果陣啲 被
同樣燒著就掉過去

好似係

魚網高處撒下有得諗

其實最好就係正面攻擊
幾個打一個

義士數量一般多過速龍
大部分速龍絕不可能一個打三個
其中一個義士台起佢對腳或從後包抄已經贏一半

不過我都明白唔係個個都願意同速龍正面衝突
所以次選就係阻止或拖延速龍前進

發覺速龍多次滑倒在地上
所以速龍嘅強項同埋弱點都係腳
波子 黃豆 油 都係好朋友
噉前線就可以有秩序後退

咁樣我哋使唔使戴自製委任證
串鳩班速龍
但係如果我哋着大暴龍，唔會容易俾人認出㗎？

但係如果用油嘅話我哋攻唔翻上去個喎

又得啫

就算捉錯左啲 記姐魚 都唔緊要
由佢係入邊同啲打魚遊陣水
唔會有實質傷害

會唔會用小熊維尼張車頭相會好啲啊

攻佢地就可以射子彈

十則圍之 五則攻之 倍則分之

妙計 妙計

捕獸器，話有獵犬出沒

u mean接放學？

蛋白水槍

我驚中聯辦落order狠狠地打

push

咁樣我們偉大的毛主席呢

分工 偵察隊 人牆隊 屠龍隊

地點 狹窄地

誘山蜥蜴
大量人牆湧出孤立小蜥蜴
然後 嘿嘿嘿

毛主席威力唔夠大，黨實質唔like佢

兩個月 仲硬碰硬?

波子未必work
馬路落雨要疏水，所以起馬路嘅時候會特登起到路面有微斜向兩邊
所以你撒波子，啲波子會碌去兩邊

其實我地有冇啲咁嘅野？有嘅話會好好多

長矛陣

撒黃豆跣唔跣到佢地，佢地著boot

第一樣盾檔
第二樣係恃人多打撚死佢

其實最緊要唔好恐慌向後跑，一定會有人落單收皮

其實係膽量問題，我自己覺得，不喜勿插

成本大，改用白豆或膠珠，一袋已25K已經有排用，掃都有牌掃。

[極重要]如果你屋企附近放過催淚彈嘅一定要入黎

Bb 彈諗唔諗得過？

成班狗行過纏住都幾煩

天氣咁熱 落油煎蛋 真係唔錯唔錯
發夢玩皂水 愈滑愈好 畜聾小隊可能要去學溜冰

先用水浸重裝備，之後可以雞蛋/咸蛋

咸蛋感覺又臭又醃拿到出熱痱

我覺得都係要有魔法攻擊先會有用

咪啦 風吹過嚟我哋過邊就奶嘢

會唔會tk到自己友㗎

感覺雞蛋進化係咸蛋

另外如果入商場就用偈油，一衝入嚟就拨出去，等佢地跣餐死。

我都諗過 用深色料入水槍射出去

用返🐶用緊盾嘅物料
PC膠板（不碎膠）做盾
咁先有對等防禦力

淘寶啱size
後期再自行鑽孔/modify去符合自己需求
可造幾塊細，每人帶一兩塊方便帶
到現場再組合成大塊（大約人咁大幅）

之前返工
英泥加好多水
難乾又滑
sin到pk

借po

用魚絲整路障得唔得？

廣華街睇下 三軍 大兵應該有

岩岩諗到
如果我地多啲遠攻手
速龍沖果陣 遠攻射佢防暴
防止防暴推前支援
前線巴打以人多同速龍搏擊
幾打一 最好拉到一兩件去後邊
俾啲手足出下氣

不過前提都要高級裝備
崗位分明既話 前線就好打好多
無咁易散

大家係咪唔記得左可以玩漆彈
阻視線 冇殺傷力 唔會tk
佢地又要換裝

YouTube 睇外國男女一個人輕鬆拋網
真係唸得過

但係個成本點樣？
如果成本太高嘅話，我哋就要諗方法留住佢
唔可以亂咁掉喎

油 控制得唔好 火燭起上嚟燒埋自己友

咁樣我哋下次可以試吓喎
麻煩通知其他人

護具真係唔慳得
平嘅就買BMX用嘅頭盔
保護力高，又透風
一定好過安全帽先

body armor用越野電單車果套
全身護晒
安全要緊

漁網諗得過

換場啦，呢招係金蟬脱殼

放工搞佢地啦
勇武，唔一定要對制服既佢地勇武

可以呀，麻煩幫手通知其他人

光復香港 時代革命

YouTube 搜尋撒網就睇到

同埋可考慮將洗衣粉灑滿地
退時先開街喉灑水

唔平
但好高防
唔怕依家用緊嗰幾隻子彈

所以寧願分開做幾小塊 到現場合返做一大塊
起碼方便攜帶先

我哋喺度諗緊點樣俾佢捉人
不被捕，不分化，不割蓆

搞掂畜龍成件事差好遠

一人帶支水

啱呀，只要我哋有方法拆掂班速龍
一切好辦事

洗衣粉加水
佢行到埋嚟我切呀

有無甲甴收藏家
係天橋倒落去

射煙霧彈呢？

衝前攻擊最怕就係泰拳嘅前撐

咁唔用腳哪情況，用咩最似前撐？其實雪糕筒已經有效果！

水源問題好緊要

點樣射出去？

用萬能膠係防線倒落地下
佢地行埋黎就會全部痴實

黑警射過黎呀

倒水？

但係街喉唔係話開就開到
有冇做消防嘅手足可以提供資訊？

要小心啲
催淚彈可能會燒著
多油係條街隨時成條燒起

就係呢類 一個人可輕鬆拋出 目的製造混亂 可進行攻擊
配合油或皂水雞蛋
目的滑倒 亂前排陣腳
再拋幾個網罩住前排 搶盾打狗
速退後 大約係咁

睇LIVE見到好多竹
2枝竹中間綁個漁網笠向對面有冇得諗

絲打有見地

第一唔會反應到
反應到你先食一棍
第二自己都會渣住野
自己冇盾你想去搶個下都開槍

室內：WD40 / 水果檔噴生果 果啲水壺 但係噴油
室外：拎啲紙皮/雜物 打橫放地下 再淋電油 佢地沖埋黎就點著佢 （慎用）

wow wow...

要有人大量生產鐵盾

但要係撤既時候用 唔好搞到自己人

其實人多上前tackle(美式足球style)然後用繩綁佢地。有冇德諗

油成本貴
有戰友提洗衣粉
值得參考 又平又滑

組隊芒亨隊屠龍

真，full gear既狗打唔過，就係放工翻屋企果陣十條友圍一個。
利申：講緊示威者，我完全支持警方執法

漁網強大既地方有幾個

1.相對易入手
2.唔會好重，易運送
3.傷害性唔高，中左記姐魚都唔會傷到佢地

4.都係最重要既一點

班打魚唔撚聽話就放火燒個網
啲網夠多直頭變火燒連環船，赤壁大火

5.捉唔到魚都可以用黎包住障礙
增加清場難度

不過第5點唔太建議
因為有可能就咁燒著，tk自己友

認同

可以帶埋魚網喎
一齊捉龍

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

重要！
我推爆佢

波子講撚咗個幾月都冇人用

推撚爆佢

成本主打最好放係魚網上 油太貴改洗衣粉 一大桶個啲又平又多 魚網要準備大量 扔出去就冇咗

首先要係附近天橋倒定d油令佢地班仆街企唔到上橋

用石英泥，萬能膠大量倒落地下等d狗行唔到過黎

波子都可以係儲定先要等開波個時先倒落地下

總之就搵d液體流質野倒落地下等佢地冇得突襲

無 只有勇士同士氣

最安全就係人多
佢地衝 我地更加要衝 用人海包返佢地
令到佢地 被 落單圍佢搶裝備

但真係要突破關口 做前線手足都會怕

但我地進步緊！

哩個方法好呀！！

打芒亨記得帶齊裝備

陷阱兵可以剋速龍

用 BB 彈 散係地下

推！

搶裝備會比佢地屈襲警！！

有兄弟講過用黃豆，夠平。

紅黃綠豆成本更低

前排盾
二排用長竹 離前排兩個身位 等前排有空間走位
三至四排用遠攻(磚 雞蛋 漆蛋 乜都好) 最好唔好TK
再後排果D要預備走/向前攻 同對家攻完後 可與前排人士換人 回援體力

一樽油+波子

可唔可以反包速龍 或者打先頭部隊呢?

洗衣粉要用水開？現場邊會隨時有咁多水？

我只係驚啲裝備會落入有其他目的嘅人手中
搶裝備呢一個ideas 唔係幾建議

可唔可以速龍黎到集結之前進攻 次次等對面人集先攻

速龍乸

即刻噴漆遮眼？

用魚網，有四五層個啲

消防街喉

平時拉重野都會加個轆，三角鐵馬下面加番4/5 個，等條防線可以拉前拉後，班畜龍又冇得狗沖

射gas

如果我地都整隊速龍隊你地又點睇，我地隊野可以同佢地一樣隱藏係人群前線後方，當有速龍進攻個時，我地就一尻衝出去反cup佢地，佢地20-30人一隊，我地比夠一倍

正解
講到尾都係心理關口

催淚煙係咪易燃？

黑警冇一個係無辜

有火花及高溫

放油加tear gas著火

唔嫌重緊係將水放人洗衣粉到
首先要試滑溜度
比較吓油滑定洗衣粉滑

攻的放火
守的撤退

真心波子有用

下次應該到我俾人拉
所以我俾人拉前 要打9 d狗

滅龍方法:
中後排: 強光電筒
前線: 波子

一早提議過
好似今日有2獲佢地成理癲狗咁衝過黎
只要有波子
油佢地已經會仆哂街
所以希望大家發夢個陣
每日袋少少
佢地一衝
向地下推波子出去

各得有用就帶上

守用火好d

陷阱嘅話，可以喺地要挖個窿等佢哋踩落去

咪on9啦，你掟水樽都襲警啦

咁不如……

呢D野好耐之前已經講過
問題你無可能知道佢地幾時衝埋黎,你又無理由拎住盒野幾個鐘準備定倒波子

學術討論問問題

唔該屌細力D

如果我發夢會咁做火攻檔去路/扔佢檔前進/扔後檔後退路線
後面捉前面防被拉走
利申撐警 ，支持合法執法

撤網好處係連放彈都影響到

gd idea, 但太多人一定要有指揮，最好5人一個小隊，每隊有小隊長，每10組有一個大隊長

Pish 好似話黃豆都得

啲狗試下開催淚彈
睇下佢地敢唔敢
If we burn,you burn with us

琴晚發夢，夢到透明既粗魚絲係黑夜下，接近隱形，在離地15-20cm設置，一行過就真正仆街，夢中真好

蓄龍成身護甲打唔入

反而應該諗辦法拖住佢地
防止佢地突進

唔夠綠光藍光
搵一隻黎做全場焦點

仲有發夢個時都夢到，可以去漁具店買1磚南極蝦，溶左雪之後曬15分鐘，如果唔覺意掂到既話，個種臭味，洗3日都洗唔甩

我覺得一定係油滑，同埋唔駛花時間開，但都要考慮成本同攜帶問題，有無巴打可以做下實驗同計下成本？

用紙袋仔包黃豆 眉豆 佢地一衝前線就掉哂落地 跣佢地

仲有盾要係屋企整好，加多幾層鐵同硬膠版
仲有下次帶個大風扇（電動又好手動又好）出嚟，催淚彈D煙真心辛苦

pish

其實 到處都有超級市場 唔洗存貨 隨時入手
因為我冇軍靴 真係做唔到實驗 要其他Ching 係實地試吓

開波前咁咪要跳鼓舞

酒樓萬年油有無得諗?

但係我哋會有先奶嘢可能
或者風向 佢哋裝備好
下次可能配氧氣筒
我哋啲兄弟今晚連基本裝都冇 唉默....

冇字？

係可以嘅 佢哋又唔洗比排污費
只係好多酒樓都係紅底
萬年油唸得過

長盾呢？

參考下漢拔尼點打羅馬軍隊 點人數少反包圍羅馬軍隊

倒 比人推 開始比人推既時候掉火機

最慘係速龍同自己友中間經常夾左記者朋友
所有方法都會tk

廚餘唔一定喺酒樓收嘅

點解要比充足時間佢地整裝，briefing ,排好陣，
等佢地100% 狀態先？？？？？？

大家好享受d 狗 的 120% 攻擊？？

兩軍裝備不平衡，
比狗衝一衝已經輸8成，

點解唔搵出狗車落腳點，唔好等佢地setup , 組 50~100 人 衝過去 hit and run!

咁樣先係打游擊呀。至於 hit 果時要做 d 乜就大家再討論。破壞防具武器？ 噴到佢哋成車成身都係油？

我地洗咩推進
我地唔洗再撤已經好好

帶佢地睇金魚

呢個前警司話示威者扮速龍老屈警察

sor 見識少 就拜託Ching 🙏

警犬已經失理智唔會按守則做野 無一個地方可以被肯定認為係唔會放催淚彈

Monhunt 點玩？
4個打一隻龍。有一隻就當你勝

搵d 強力膠水, 引佢地過黎

機動性問題
除非事前入樽裝起 否則萬年油係講緊一桶桶咁用 除非有載具 如果唔係都幾難應用

然後再

明白既千奇唔好咁做

機油冇200度都唔會着火

呢樣可以搵車手幫
當然要睇大家意見
成本貴就即時去超市入貨

鯡魚罐頭諗唔諗得過？聽阿爸講臭足成個禮拜，洗都洗唔甩，而且陣味難擋過煙

難實行
咁埋身既話 我地義士應該會選擇打9佢地先 唔得閒扭佢地

自問認為最好方法，如果認同大力幫我推

BB彈 加油

其實係前線次次速龍一沖啲人就走，然後前排嘅義士就俾人拉，我哋仲有幾多個勇武係前面。好辛苦次次見到前面嘅手足甘樣收皮

隔離post有毛主席教路，先打孤立的，弱勢的目標，再打強大的。

最孤立的，應該係收左工果啲

水槍加油

水槍 佢哋話見到有人有槍 佢可以馬上還擊

我都覺得煙加油比較好 不過怕記者都中埋🤷‍♂️

如果
前線第一排 上齊gear頂得住速龍一陣
第二排拉速龍腳 拉低佢地
有冇得諗？

你可以做下實驗先 睇下會唔會踩碎

精神攻擊仲好。
當佢哋擔心自己屋企人安唔安全果陣，佢哋扑人都會扑得無咁專心。

唔係因為佢地追向自己所以跑
而係無back up先要跑

War machine kill baby thanos

魚絲kick鳩佢哋

不錯喔

倒係前線前面 班狗衝過嚟 燒著仲好
自己燒自己狗肉

會唔會考慮用車黎攻呢
GTA上身

體能唔夠好，速度唔夠快，裝備唔夠勁，訓練唔夠足，氣勢唔夠強，實戰個個見到速龍就跑得快過保特，點攻打人？

仆街啦你地

呢樣有得諗，但風險極高

錫紙包乒乓波 火 聽聞燒到微

Good Idea

咁要拖頭先有用

錫紙包乒乓波 燒著 聽聞出到臭煙
大唔大煙就唔知

好似舊時啲人惡作劇會咁玩 未fact check實際

話說唔係用雞蛋咩？

幫小速龍補習 灌輸正確價值觀

People need dramatic example to shake them out of apathy

大佬行街都會肚餓啦，你哋唔洗食野？一人一隻香蕉啦。

麵粉彈
先用野包住，唔洗一定掟中犬，附近已經得。
爆犬一開火就會塵爆，做到牽制作用。不過用要好睇風向，唔係就好似班犬咁tk。

好處: 成本平、易整
壞處: 風向決定一切
建議係上而下掟

掉磚咪係

埋身戰，掃堂腿

推
利申：鐘意睇侏羅紀公園

有無人諗過西部牛仔？

繩 仆街

真

對家踢返過黎就奶hi

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

如果啲小速龍入哂侏儸紀公園點算

防線set鋼線kick9佢地

矩馬有無得諗
又或者
速龍裝笨重
點解唔考慮用絆馬索當road block?
只需要繩就設得到

突然發現絆馬索當路障有得諗

油漆彈扔面，即時睇唔到

有乜交遊經驗,

屌 你行出黎都襲撚左警啦
訓撚醒未

1999 搶完會掉撚晒佢嫁啦 邊個敢用

根本速龍出動既大前提
就係前線已經亂左個陣

即係出左催淚定點
所以要諗埋呢個情勢

倒得太慢

放喺我哋防線前，slow down 對家，有冇得諗

點解唔直接買隻中式鑊蓋當盾用用
雖然未知擋唔擋到
勝在方便輕身又係不鏽鋼
重點有彈可以先蓋上再等雪糕筒嚟
磚好撚重 未打仗手已殘

[url]洗衣粉 食油 咪算囉 邊有咁多時間搞咁多[/url]

而且鑊蓋可以搵c9捐舊咗或唔要嘅蓋
和理非要換廚具大鑊蓋可以捐贈

硬度應該可以擋狗棍
但要搵人測試
同近戰都可以當武器

絆馬索可以考慮用魚絲？

倒油同時要有記號

要阻劏佢哋視野 掟7彈向佢哋佢面罩 好似玩Maria kart個墨汁道具咁
睇唔到嘢佢哋會怯/退後/除頭盔
要趁佢地衝埋黎先噴 可以爭取時間比前線甩身

其實材料重要咩？
用膠帶又得
用尼龍繩都得
唔一定要某啲物料
魚絲易tk無辜

［重要］蓄聾狗衝，乜鳩都出呀！［中後排嘅同我入嚟］

去廣華街買BB彈用應該成本會平好多

起碼廿個啦,5個你夠鬼對面班畜龍打咩，名都諗埋叫啟暴龍，詳情自己去睇

[對抗畜龍方法]唔該全部同我入一入黎

豪火球

重要
魚絲夠力拉起鯊魚唔會斷，但膠帶唔得，一衝就斷。

如果用魚絲要小心。因為魚絲拉直後可以做成嚴重傷害，例如可以切斷手指等等。

前線如用，一定要留記號，同起系路障陣後，防止後退時誤傷手足

睇清楚唔該，係每5人一隊，你可以有10隊20隊，隊伍人數唔係多就好，要指揮到先得。

畀你有100人，但成盤散沙個個都唔知做乜有撚用，咪又係畀畜龍一衝就散

若然繩結打得好
封箱膠帶都好實淨

而且更少對無辜人士的傷害

認真, 只要有一隊屠龍隊成功狩獵, 咁所有士氣大增, 大家就會走出恐懼, 相反小恐龍就會產生恐懼

仲停留係正面衝突
應該善用現代資訊流通同無名氏既優勢囉
殺雞儆猴大家都慣架啦

開消防喉 火躉有磅數 出水快水喉好多

多重透明魚絲陣 -> 暫時失平衡

乳膠漆入膠袋/人造雪噴霧/噴漆 -> 噴護眼罩(別直噴昆蟲眼睛 會引致失明) -> 阻擋視線 逼除頭盔

辣椒水射眼 -> 暫時失戰鬥力

(只可對付「害蟲」 切勿對人類)

出親速龍都無人反擊 拖延都無 淨係跑 跑班人絕對唔夠快 前面有人塞+咩住個袋左好多野既背囊+好多人唔fit+遊行完都攰+戴豬咀 就算中間隔左個海都係會追到 經過埋今日狗一定會係咁出尼蕉 催淚彈都慳番
既然都係等拉不如早走啦